琴日俾人查身分證嗰啲 你有心理準備要比狗搜屋

我有朋友圍完狗總 俾人查身分證 第二朝俾人上網搜
屋

抌晒啲裝備

抌晒啲裝備

抌晒啲裝備

重要野要講三次

推

「扔」

屋企有就有罪？

幫手推

你鍾意呢一刻硬頸 我冇所謂我只係好心提醒你

提醒下啫，啲狗冇咩做唔出
始終電腦、手機嗰啲銷毀資料要啲時間

裝備就睇下有冇可能收起先，遲啲拎返，未必要掉

推
今日唔搜，唔知幾時得閒就嚟清算
大家萬事小心

手機電腦要放安全既地方，舊咗就要換

裝備可以捐出黎
搜查令呢就要睇咗先

Push

pish

你都知而家啲狗唔撚跟程序法律同常識黎做野

我覺得搵律師是好的

裝備就無所謂

tui